女朋友因為我唔返工要同我分手

11/11開始罷工
我做地盤的
唔返就無糧出
女朋友話想分開冷靜下

返返工，照顧到自己情況下繼續出，女可以飛

你女朋友藍絲/港豬？
係嘅話中出即飛

分手啦

你呃佢返囉，玩完佢先分手

覺得你廢姐

氹佢話已經搵到工
再氹佢中出佢，中出完就好飛左佢啦